星期一開始復工，lunch hour 餐廳實逼爆

已經幻想到下星期一lunch time食飯既時候，同平時一樣大家係門口排晒隊等位

入到餐廳同陌生人搭枱 個個除晒罩 同枱個呀叔就咁擺個罩係枱面
同同事食飯吹水 口水飛黎飛去 齊齊交叉感染

帶飯囉

和你lunch

林鄭：乜原來返工要食飯

應該foodpanda 多

null

吐口水

羅致光：
相信好多市民都有呢個問題，唔出街食，又無得帶飯盒
解決方法好簡單，我自己都身體力行做緊

帶廚師返office 煮就得啦

Lunch群聚感染

吹大驚西咩

外賣番去食啦

林鄭：咩叫搭枱？平時有私人廚師煮

有聲有畫面

每日叫工人送飯

今晚行商場
見好多間餐廳都爆場排隊

快啲爆

所以政府w唔wfh都無所謂

香港人係死有餘辜

咁就放低介心

係呀
記住如果要搭檯 記得揀靚女隔離
到時可以同佢交換口水

一早都知
個個都想wfh你估真係因為驚咗肺炎咩 唔敢出街咩
其實個個都係想想拎正牌 係屋企“扮工” 尻hea偷懶照出糧

試下如果wfh嘅人 要每小時向老細report一次 同晚晚係屋企ot到12點 你估會唔會有咁多人想wfh 我諗到時個個就算冇口罩都狗沖返office開工

都有另一班人話係屋企太悶
所以仆晒番工

你公務員？
大把私人工2月冇停過

成個2 月lunch time中環無左一半人

唔覺喎